[鐵狗合作]荃灣車廠海量狗車

偷影,起碼五部eu車,三部大van

聽同事講無耐前坐係廠内地鐵去葵芳定葵涌

推

其實班狗似係呃OT多
葵芳現場義士萬事小心

車牌呢？

push

入車務禁區？
考左RSR未

聽朝會去機場既入嚟點個名

内部車場,岩岩係綠白線外面

想大尻人以後唔用港鐵運兵

係咪有事發生就入得去運兵？
RSR淪為垃圾？
推到港鐵職員再聯署

中晒

update,岩岩有狗成地鐵返黎廠

連城教育部廢架

葵芳手足應該散哂 live完哂

RSR真係廢嘅

明知無事發生,班POPO出黎呃下OT

黑狗吹雞,黨鐵跪低